老人家：同中共講人權？嘥氣啦！個一孩政策當人民係狗咋！

啱啱坐巴士，聽到前面個啊伯講嘅。
佢話：同中共講人權？嘥氣啦！個一孩政策當你係狗咋！生多個都捉你去做手術絕育...總之有共產黨三個字嘅都唔慌好嘢。

智慧老人

其實唔弱智都已經知

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢啲先係正常嘅想法

唔係想法
係事實

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

其實我細個果陣都聽好多人講依類野
以前好多老人家對中國及中共都係不信任
甚至返鄉下都係聽成班親戚鬧中共
但唔知點解而家香港越黎越衰 但越黎越多人信中共

因為依家個班所謂老人根本冇經歷過支共既暴政，就算有經歷過好可能佢地細個就係紅衛兵，又冇讀過書，個腦一味淨係得共產黨，點會有正常既思維

因為衣家有錢果批多數係收地發達

咪就係中共派來既人羅

但係佢講呢樣嘢好難搞，當年共產黨預視到中國人唔會節制生育，今日個人口老化問題會嚴重幾倍，個國家冇咁多資源維持落去(雖然宜家都開始冇)，不過絕育就仆街啲

係
你諗下 以前落街 係樓下公園坐D阿伯全部都大大聲鬧共產黨
而家依班老既老 死既死
剩返班新落黎既 平時社交就係群埋班大陸人 睇微信 微博